涉藏毒警署警長曾任金牌臥底 屢破多宗大案

西九龍總區反黑組一名警署警長(俗稱「士沙」)今日凌晨涉藏2.17公斤冰毒被捕，震動警隊上下。消息指，該名涉案的41歲姓許士沙，20年前為警隊的金牌臥底，屢獲嘉許，包括曾獲時任警務處處長曾蔭培頒發獎狀，另許於2014年亦獲頒發警察長期服務獎章。

警隊內部刊物《警聲》曾報道，曾蔭培曾向當時為警員的許頒發獎狀，指他與另一名高級督察於2000年12月至2001年12月執行反三合會行動期間，表現出專業精神及盡忠職守，結果拘捕及檢控4名毒販、15名三合會活躍份子，以及瓦解荃灣區兩個惡行昭彰的三合會匪黨，因此獲頒發獎狀，以示褒勉。

據認識許的警務人員稱，許當年是警隊的金牌臥底，屢破多宗大案，深得很多上司的鍾愛，想不到20年後，會變成毒販，實在令人難以置信。

做完臥底都係士沙

係狗隊金牌臥底 定黑社會金牌臥底

睇無間道就明白

撈得太少啦，學下鄧狗啦，撈到風山水起

正苦主仼級一定要Degree
佢明顯同呂樂一樣做土皇帝

大學生一入就幫辦

讀唔成書 少張沙紙
士沙最盡ga喇

升到盡嫁啦...
升督察要再考

因為佔中壓力

一陣會唔會話係做緊臥底任務？

同電影劇情一撚樣
由白轉黑

今次又有幾震驚訝

點解做完臥底仲可以光明正大出番黎做

真係唔驚有人尋仇？

係臥底入面嘅指揮官

曱甴去菲律賓國力大學買一張都得
之前報紙揭露過

諗起門徒

結果拘捕及檢控4名毒販、15名三合會活躍份子，以及瓦解荃灣區兩個惡行昭彰的三合會匪黨

準備入監倉同舊朋友聚下舊

應該會好好歡迎佢

棄明投暗

果然係跟曾志偉學做差人

可能佢係劉華嗰隻臥底呢

做完金牌臥底然後做反黑
都唔知係邊邊臥底喇
不過冇所謂啦警黑一家親

士沙講野仲大聲過pi呀 正宗讀唔成書既老屎忽兼小圈子利益集團成員之一

正宗黑警

其實3萬隻都係一樣咁黑架姐 未比人踢爆

黃賭毒 死黑警至少都衰一樣啦

無間道

消息：與西九龍反黑組警署警長一同被捕女子為通緝犯

臥底臥到勾義嫂

近排越來越覺得呢排黑警想清淤血/轉移視線加祭期做pr

劉sir

唔知點解一睇到呢單新聞，直覺覺得同徐步高嘅死有關

係咪會俾人掉去內務部？

睇電影，做臥底臥到變坐館原來係咪

係，唔單止黑警/其他紀律部隊甚至軍隊都係啦，新仔尉官冇兵司令，落到場都要俾面啲老士官啦

黨衛軍要交人
做好正面形象
交一件無馬房 無後台 或者得罪人多既就可以

但劉建明係有花

定係 lauging 哥

條黑警明顯周身街數啦
大把黑警都係咁
嫁著個黑警真係輸左個人生

就係差張紙 點努力點博都係止步不前
想要過幻想中既生活 抱住僥倖心態淪落後成功可能總比注定失敗好既
就好似打死一世工 同寧願博一博去撈偏咁

唸起張家輝套《黑白道》

依十幾年貪咗幾多毒品呀士沙狗

?

捉撚完1.5億。 比人報仇

跟本咁多年所謂大案 係自己砌出黎

西九龍總區反黑組一名警署警長(俗稱「士沙」)今日凌晨涉藏2.17公斤冰毒被捕，震動警隊上下。

緊係震驚個個心諗平時我哋都做開，點解今次無啦啦會捉人

其實你識唔識

黑社會咪即係警狗 警狗咪即係老黑

有撚分別咩

三年又三年

自己友呀

又鋪路準備輕判

不嬲班狗都身兼幾職架啦

打人殺人陷害人 毒販強姦犯殺人犯

咬定青山不放鬆
立根原在破岩中。
千磨萬擊還堅勁
任爾東西南北風。

抽離唔到

得罪左邊位高層啊

肯定個底花晒

可能係有啲嘢分唔勻

自己友

乸型黑社會金牌臥底

正常要坐幾耐

散仔condom, 好威架喇。唔做狗分分鐘做緊我屋企樓下個保安幫我開門

驚到底褲都濕埋

你睇吓歷任警務處處長有幾多個有degree先講啦

明顯無 無間道
白轉黑 黑轉白

依加唔洗卧底啦 本是同根生

點會難以置信呢～

再升嘅話 退休之後冇公屋住

我想做好人

而家做臥底我諗同做secondment差唔多

卧卧底

細蚊仔唔太識野
即係佢呢個位係散仔升到盡
最升上去就白衫要有學歷要求?

會唔會今次又係一個新臥底嘅開始

毒販臥底做狗做臥底拉對家
solved

各位阿Sir一帆風順

士沙都係著白衫
但幫辦要有degree先考得

祝各位呀sir ~係警察部~
一帆風順

辣薑

嚴正執法

門徒

狗長 : 「點解? 點解你要出賣我 ? 明明係你叫我去交收 ....」
燉小強 : 「你係 Condom 」

無間道背景音樂響起...
wee we we we wewe...

打乜撚野格

白?

做過25立功
上面安排 去公大求期讀個pt都有degree啦

可唔可以叫佢退返之前咁多年嘅人工？

震怒係點解會拉

散仔同幫辦你當兩個職系咁睇就得（當然理論上散仔可以考幫辦），即係當兵都有分尉官定士官。

撈到士沙佢喺散仔圈同啲幫辦仔都要俾面佢，同埋佢呢啲根本係街頭撈開同黑社會無異，俾個幫辦佢做管理人地都唔柒要啦

逃學威龍2

金牌臥底 都幾肯定想做多次臥底

如果邊個傻尻黑社會又中伏 真係尻上加尻

41歲警署警長其實好撚癲

黑警

今次就話捉到姐，都唔撚知仲有無前科

破大案 品格高尚 有得減刑

未必人人鍾意做管理工作又要孭飛，呢啲黑警寧願陀鐵街頭撈野仲好搵，你睇下啲舊新聞有啲雞竇/7日鮮都係啲老屎忽散仔開檔

劉建明 Mary

真
惡撚過幫辦

唔會有狗咁戇鳩升到士沙去考幫辦
一來要減人工
二來士沙仲有face過幫辦仔
PI好撚細聲架咋
由散仔直接升幫辦 十個都冇一個

係laughing哥嗰隻

臥邊邊啊屌你老母

係
不過士沙(警署警長)可以著白衫
但係仲係散仔 唔係督察

求pin

另一組人員為高級督察李志堅及警員許思漢。他們於二○○○年十二月至二○○一年十二月執行反三合會行動期間，表現出專業精神及盡忠職守，結果拘捕及檢控四名毒販、十五名三合會活躍份子，以及瓦解荃灣區兩個惡行昭彰的三合會匪黨，因此獲頒發獎狀，以示褒勉。

似邵氏果套爛片《Laughing Gor之潛罪犯》多啲
杜汶澤飾演掃毒士沙 衰咗販毒而入冊 仲因為知道黑警名單而俾人喺獄中搞到癡咗線 結局係謝天華做臥底查到候任警務處處長廖啟智聯同警隊高層勾結黑幫將大量搜獲嘅毒品賣返俾販毒集團

當年覺得呢套戲劇情好撚戇鳩 但依家先發覺現實仲荒謬過CCTVB啲膠劇本 呢套嘢今時今日先上畫肯定變撚咗禁片

無間道
黑社會俾案你破，
升到高層就係報恩嘅時候

第一集已經係幫辦
不過都要做25

打份工，做到55歲退休，
仲有15年，一年人工50萬左右，15年750萬

做一單，零成本，出到貨幫佢執幾多？執唔到100萬，幾大挨老襯打工

想不到20年後，會變成毒販，實在令人難以置信。

一直都係毒販啦 係今次俾人捉到姐

其實係咪做緊臥底咋
點知比同行捉到

你訓著左 ? 狗賊咪就係黑社會囉

屌 呢個唔洗講又係睇劉華睇吓睇吓做黑警囉

放風係卧底 拉錯人

警員編號34734

有派別架嘛
而家警隊就係其中一支最大嘅黑 大過曬勝和新義安嗰堆
咁咪安返啲人落同行度收風

唔意外, 今次係咪跟無間道 劉德華 做戲?

權鬥輸左，自己比狗咬，抵死

金牌演員

你點知的

大把賺沙...

就係發現前途已盡所以

韓琛：叫傻強大聲啲 你話啲貨係你既

雞仔餅

駁嘴: 黑社會係黑警既同義詞有語病喎ching

再多一隻狗被捉咗 23kg

士沙頂薪6皮幾嘢 年薪點止50萬啊
咁嘅收入加埋仲有宿舍 生活好過好撚多中產專業人士 咁都仲要販毒真係弱撚智 依來每個月無咗6皮嘢仲冚家無宿舍住搞到要訓街 做著佢家人仲慘撚過死全家

黑食黑

有冇新聞link睇下

受到壓力，高尚情操，賣番市價冇人血只可以講句RAP

光頭蛇

補Source: 白粉報

上梁不正下梁歪
淨係元朗七二一單野，警黑合作做到出晒面，咁核突
咁多年歷史既警隊，已經俾呢班人班完啦
仲提前一哥曾蔭培？李君夏？⋯笑死人咩

下面班靚跟PK鄧子學做差佬
PK鄧又跟成龍學做差佬

2349 #警察販毒
警員販毒案警方再拘捕多一名警務人員，搜出23公斤懷疑冰毒
#tvb

Telegram見到

【23:55】警方經進一步調查後，再拘捕一名37歲本地男子，身份為休班警務人員。

香港勝在有icac

白粉製圖

23KG....屌你老味....痴左線

果然大SIR先係貨主

休乜撚野班

靠毒品揾唔少啦
做臥底拉10幾個黑社會其實好少
2000年唔係而家
果陣大把黑社會
會內鬥爭極多
拉得十幾個都叫瓦解
同黑社會兄弟傾好拉某一班人
大家一齊上位既可能性高好多

之前破嗰啲案係咪都係靠關係

23公斤冰毒量刑起點起碼30碌以上
班細都大貪到咁撚樣 唔敢諗啲警司級屋企有幾多貨喺度

入戲太深
抽離唔到啫

士沙係唔係即係沙展？

天日仲有個大獲嘢呀
立會搞唔掂呀
大家可唔可以幫手推上去

咁似梁振英？

士沙（員佐級）仲惡過幫

大把幫狗校出嚟俾士沙撚啦

諗起門徒根本就係佢地自己衰

點解唔開名？點解個樣要打格仔？
斷正反而咁小心保障個人私隱？
乜香港啲私隱好成咁？！

PK鄧：好嬲好嬲

警隊高層: 我想抖下

推

鄧炳強為咗自己甩身
推啲細嘅去死

Mon po狗 就到你啦

好多散仔都補張OU degree
因為佢地可以transfer好多credit

士沙係一grade之首，升上去見習督察要重新起步，班大學生都唔會同佢fd啦，仲要日日寫英文，玩自己咩

臥底係指同行如敵國果種？

佢哋係咪想spin走陶輝單嘢？

即係擺正牌嘅黑社會份子

監都有得坐啦

41歲做到散仔最高級已經算係咁，如果唔做uc 可能得條傷心柴

以前呢個位係探長黎
位低權重，連鬼佬都要俾面佢地，ICAC之後被打散

你個傻鳩真係唔撚識架wo

我都係

吳彥祖，最尾個幕

做卧底 = 冇回頭路

員佐級最高係士沙，幫辦要degree

五億探長

係棄暗投暗

其實不嬲都有，不過佢今次得罪人，可能分贓唔混，俾人報串俾NB

利申：9估

咁鄧炳強同陶輝呢？

一仗功成萬骨枯

咁多位呀sir 飲杯！

[全世界同我入嚟]立場姐姐極清楚立會事件解釋片

有牌無牌既分別

條友係戇鳩仔嚟...

唔賭唔知時運到
唔嫖唔知身體好

公開資料點解要打格仔

又打格仔又圈住佢做乜尻？

唔出奇

無間道 2020 (現實故事改編)

咁高調放晒新聞
雖然可能性有d 低，但有無可能係白警？鄧pk 想搞9佢
利申純粹9up

精彩過拍戲

係,警賊一家親

會唔會一路都自編自導，比自己上位

點解冇人提呢單案一開始已經好奇怪一樣野
就係，用空置地舖做毒品倉庫?？傻㗎？
跟住用尼龍袋咁求其裝住$1.6億有史以來最大單嘅冰毒, 好撚唔合理
雖然其中一個喺地舖被拉嘅係支那人，但都唔係咁撚求其吓話? 億幾貨喺大街大巷上貨?

最危險嘅地方就係最安全嘅地方

我都係咁諗

都不知做過幾多單啦
今次比人祭旗者

香港警察

祝各位阿sir係警察部一帆風順

以前我都有呢個疑問，但而家清楚晒

散仔都有大學生

同級

果然係黑警

以後見到防暴警察：試着說！
阿SIR你身上係咪有毒品啊？

其實入面條path升唔一定要有degree，所有紀律部隊都係，最緊要識人appraisal靚

白警可能性好微
總區反黑想攬單有史以嚟最大單嘅冰毒案上身
明明有成個毒品調查科喺度 咁樣落人地面幫自己上位 唔隊鳩你就勢係假啦

btw 呢單1.5億冰毒案個in-charge係出晒名零EQ又臭串嘅前紅磡分區指揮官鍾雅倫警司 你估佢平時有無得罪開自己人!?

依家都惡過膊頭有花果班
做得雞仔餅起碼十幾廿年
同佢同期/佢以前跟既上司
起碼都警司以上
莫講話岩岩考入去既大學生
就算普通督察仔都唔敢得罪班雞仔餅啦

呢個時勢啲夜場都無晒客咁滯 但就將過億嘅貨集中放喺鬧市舖位儲存 點講都唔合常理啦

臥乜撚嘢底 做返自己姐

唔通無間道係搵佢做靈感

友誼常在你我心裏

講講下又似狗咬狗擺個局出黎

問下菜思貝囉

你睇下pi入職要求先啦

兒登好多升職專家

好多黃絲其實一直唔信黑警有殺人
今次呢單係震撼彈
販毒廿幾公斤好大機會終身監禁
殺人又係終身監禁
做得一單點會驚做多單呀？

宜家乜都無晒

明明係轉行 做過黑社會in黑警加幾多分

有可能係咁 毒販果邊同NB傾好數
襯呢個時候交批大貨出嚟幫狗隊重振聲威同幫自己升職
點知俾鍾雅倫條撚樣收到風批貨放咗喺自己環頭 咁就搵咗自己班西九龍總區反黑去截糊領功 而佢班細就慣性喺毒品案抽水 咁NB俾人咁起尾注法咪索性督鳩鍾雅倫隊人偷貨自用嚟「報答」佢囉

咁就解釋到點解呢單嘢無端端會通晒天喇

一將功成萬骨枯 自己條路 自己揀

乜兩者有分別咩

靠砌生豬肉

去合作機構做煙腸咋嘛

塔埋佢就啱喇

鋪路再做卧底姐咁大單野真係唔撚信警犬內部唔知情，揀喺呢啲時間爆大獲似做騷拉撚左政治事件啲濫權警犬再撚講野啦屌你老母

其實咪又係兩邊都討好下，咁咪有着數

反而係派系鬥爭

做警長只係副業

果堆做左十幾廿年升到上散仔最大粒果班真係警隊毒瘤黎
字又唔識多隻
又升唔到幫辦
但人數最多
就係林志偉 光頭警長果堆

考唔到幫辦 唯有做散仔

一日係臥底一世都係臥底…
只不過今次幫另一邊姐

肯撚定

你錯喇 呢啲係無牌轉有牌
不過 都係爛仔

25仔想賺多啲跟住穿煲, 垃圾

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

割了

瓦解荃灣區兩個惡行昭彰的三合會匪黨

然後自己攞埋黎做

入到去唔知會唔會好好招呼下呀sir 呢

雙面臥底，食兩家茶禮

呢個解釋都好make sense，鍾狗啲濕鳩性格叻唔撚切有貨就狗衝去領功 不過班老散都好沙膽，話就話陀鐵惡撚哂但啲貨唔知頭唔知路都夠膽吞，證明啲閪狗幾撚癲。

NB講到底都係大拆家黎，唔同字頭咁解

好難啦有特別待遇

士沙係成個紀律部隊最惡

唔好卧底咁好聽，黑警權力鬥爭而已

陳永仁

上星期新聞果 3 個其中？

係都係政府高層想一野將陶輝等幾個膠層既案件同口罩利益衝突加上內會三樣野一次過淡化

根本就黑社會派入去既針，用黎隊冧其他黨派
佢今次都係比黑社會報串伏佢

認同呀
一定要大大地推到個個都知
反貪，捉陶輝

呢幾年嚟我深切體會一樣野：切忌溫水煮蛙

佢個意思應該係做得臥底仲要20頭破案
照理應該有馬房跟 + 照住
禿鷹當年都係做臥底破案 結果30歲唔洗就升警司
尤其佢而家40頭已經時沙
如果當年轉隊pi 可能三粒花左 （類似卓孝業咁）

因為佢轉左會去全港最大黑社會
有成三萬個弟兄邊個敢郁佢

本來就黑，唔係邊黎咁多料。

成日捉d 蝦毛 快餐車咪當交數

佢捉的人成廿年前，仲未出黎？
仲要販毒同一個倉

想像唔到一個廿歲頭選埋啲濕鳩degree咩經驗都冇嘅大學生，點樣睇住一班會落人哋黑社會場踩場嘅黑警

班藍衫基本上剩係睇示沙頭
見習督察除左支筆, 其他野都要示沙幫
唔撚埋堆, 佢自己都無運行
所以點解光頭蛇咁撚大支野咁撚串
同埋D 低級狗唔聽督察支笛就係咁解
基本上當佢無到, 依家唔撚寫REPORT 做乜都唔洗交待
屌鳩番個督察都得無程序之下督察狗什麼都不是

祝各位喺警察部一帆風順

嗰班黑社會就慘 大家都係賣毒 隻狗就升職 自己就俾人督

肯撚定有上線，有產業鏈

直頭人中之龍啦
幾多老散四字頭得條爛鳩傷心柴
仲要估佢唔係最近升喎
好撚勁喇

咁似曾志偉既

thanks for your info sir

破案無用架
奶共先升到職架傻閪

者係過多排又會話佢其實仲係做緊臥底，只係一時內部行政混亂出錯

香港荃灣警方經安排臥底警員滲入一個活躍區內的黑幫偵查後，昨日展開拘捕行動，共拘捕18名懷疑黑幫人物。
此次行動名為“喇叭”，目標是一個活躍于荃灣區內的“三合會”組織。警方安排一名臥底警員自今年一月在荃灣眾安街一家“的士高”工作，並滲入該“三合會”組織。

據香港媒體報導，其間，臥底警員曾目擊該“三合會”組織與其他黑幫發生數次衝突，他並於10月至11月期間四次成功地從“三合會”成員處購買14克毒品“冰”及5包氯氨酮。
警方昨晨採取行動，拘捕三名涉嫌與該臥底進行毒品買賣的男子。警方並突擊搜查28處地點，拘捕13名相信為“三合會”成員的男子。
警方之後在油麻地一間“的士高”搜出15克氯氨酮，拘捕“的士高”負責人及一名侍應。
據悉，所有被捕男子的年齡介乎在16至36歲之間。

當年15g咋，佢就成2kg，果然黑警先係最大既黑社會

擺明係搵狗祭旗啦
做廿年毒販而家先黎踢爆

20年你估少? 當4,5年一次1000萬 咁多年都至少5000萬啦

清除異己啫
成隊都係淤血，要清只有重組一途

聽聞士沙呢類老屎忽反而係散仔個堆既大佬
老散同幫辦已經有條鴻溝啦
即係好似做野地方，老屎忽巴結哂好多唔同位既人
冇人敢得罪之餘仲想埋佢堆

CLS
分分鐘成間狗屋都係毒販

臥底? 係咪屈架?

佢臥底時拉嘅人係咪需要放監

所以話唔明啲大學生點解會走去做督察，
除非有背景，唔係入到去真係只係人工高啲嘅狗，而且仲要同黑社會扯上關係

23kg果個呢

因為佢係黑社會卧底
潛入狗陣

祝咁多位阿sir係警察部一帆風順

即係之前已經落唔少格

因為福利好, 福利係屌打晒大部份工務員
首先有宿舍 , 排隊快過香港大部份人
住到退休, 可以再拎公屋

督察入息高, 四萬幾起跳 唔計升職 頂薪8萬幾
但易考過EO , 又高人過EO, 職位多又多升職機會

不過好多大學生唔知原來做差佬咁撚黑暗
如果唔想同新治安咁多關係, 可以去守水塘同埋做公共關係課同埋證物房個D 依家就比錢都無人做, 除非好撚無良心

我係警察 邊個知啊

A

身在曹營心在漢

721831101111

不過我唔同意

我只係想做番個好人

做臥底搵命搏，破咁撚多案先做時沙，U grad一入就騎撚住你

准尉惡過少尉

笑左

41歲做時沙好好嫁啦，成六皮野加個宿舍，人王黎，個個都比面你

士沙先係邪惡之源，但你炒撚曬d士沙 d黑社會又好易lost control

可能人哋咁多年枱底揾埋嗰啲已經幾世無憂呢

怕有錢冇命享，你估黑社會真係咁有道義禍不及妻兒，一入黑門深似海

臥底即係MT
轉下部門學下野je

S

佢老豆好似咪又係死黑警

冇學歷係咁架啦

分贓傾唔埋啫

理論上雞仔餅只係上士
都係個句升得快跌得快

真係唔識，如果唔係咁多巴絲分享

原來士沙惡過幫板
原來華撚琛長唔係高級野

如果PPRB真係咁講...奇過奇幻潮
做左幾十年士沙，竟然無人認得。

咁又公道D 以前預科畢業已經好把炮 sorry sir好似係第一個有大學學歷既曱甴頭目

攞過獎都咁 可見啲毅進仔係幾咁劣質

即係有degree 係手都唔會？
就算當年想考見習督察，考唔到上到沙士都唔會考？

屌，細個比tvb呃咗，個個見broad 都係考督察

周星星真係正宗condom 仔

琛哥叫你嗌啲貨係你嘅

唔係士官長咩？
利申
玩過heat project

預期跟呢單警長案，不如跟番陶輝煲大d？

諗起之前個白色衫叫個藍衫仔上車，藍衫仔唔柒上

而家警察係咪有毅進仔同大學生嘅派系鬥爭了

但陶輝呢d鬼佬，應該順手啫

以前就有大英帝國撐，依家老共揸旗，咪又係condom

人地安家費都傾去，入到去當老友重聚啫

直頭琴日比人拉都係做緊無間道

高調拉人再去做返uc
又有新劇本寫

兩邊都暗，換字頭only

士沙又好散仔又好 都係面果浸
暗啞底販毒先係正業

係做左20年毒販先比人捉到啫

姐以前根本唔係卧底，係真黑。

無間道劇情:
拉人嗰個未必唔係黑
可能佢先係最黑
只係佢可能知自己唔隊呢班人出嚟，自己就有機會比人篤

根本就係 係個警隊個倉到攞出嚟賣，再搗破，再充公，再賣，商機無限

怪不得多左咁多破毒案，一切都係一場想挽回民望嘅戲